{"0":{"time":"25.02.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":2.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":2.0,"AktuellInfizierte":2.0},"1":{"time":"26.02.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":0.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":2.0,"AktuellInfizierte":2.0},"2":{"time":"27.02.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":3.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":5.0,"AktuellInfizierte":5.0},"3":{"time":"28.02.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":4.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":9.0,"AktuellInfizierte":9.0},"4":{"time":"29.02.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":2.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":11.0,"AktuellInfizierte":11.0},"5":{"time":"01.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":12.0,"AktuellInfizierte":12.0},"6":{"time":"02.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":7.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":19.0,"AktuellInfizierte":19.0},"7":{"time":"03.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":7.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":26.0,"AktuellInfizierte":26.0},"8":{"time":"04.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":11.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":0,"GesamtInfizierte":37.0,"AktuellInfizierte":37.0},"9":{"time":"05.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":16.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":2,"GesamtInfizierte":53.0,"AktuellInfizierte":51.0},"10":{"time":"06.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":19.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":2,"GesamtInfizierte":72.0,"AktuellInfizierte":70.0},"11":{"time":"07.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":18.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":2,"GesamtInfizierte":90.0,"AktuellInfizierte":88.0},"12":{"time":"08.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":27.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":3,"GesamtInfizierte":117.0,"AktuellInfizierte":114.0},"13":{"time":"09.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":33.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":3,"GesamtInfizierte":150.0,"AktuellInfizierte":147.0},"14":{"time":"10.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":58.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":5,"GesamtInfizierte":208.0,"AktuellInfizierte":203.0},"15":{"time":"11.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":110.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":0,"Genesen":6,"GesamtInfizierte":318.0,"AktuellInfizierte":312.0},"16":{"time":"12.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":100.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1,"Genesen":6,"GesamtInfizierte":418.0,"AktuellInfizierte":411.0},"17":{"time":"13.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":208.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1,"Genesen":6,"GesamtInfizierte":626.0,"AktuellInfizierte":619.0},"18":{"time":"14.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":185.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":2,"Genesen":7,"GesamtInfizierte":811.0,"AktuellInfizierte":802.0},"19":{"time":"15.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":199.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":3,"Genesen":10,"GesamtInfizierte":1010.0,"AktuellInfizierte":997.0},"20":{"time":"16.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":222.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":5,"Genesen":22,"GesamtInfizierte":1232.0,"AktuellInfizierte":1205.0},"21":{"time":"17.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":359.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":7,"Genesen":23,"GesamtInfizierte":1591.0,"AktuellInfizierte":1561.0},"22":{"time":"18.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":360.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":11,"Genesen":27,"GesamtInfizierte":1951.0,"AktuellInfizierte":1913.0},"23":{"time":"19.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":386.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":14,"Genesen":31,"GesamtInfizierte":2337.0,"AktuellInfizierte":2292.0},"24":{"time":"20.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":532.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":19,"Genesen":43,"GesamtInfizierte":2869.0,"AktuellInfizierte":2807.0},"25":{"time":"21.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":471.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":23,"Genesen":52,"GesamtInfizierte":3340.0,"AktuellInfizierte":3265.0},"26":{"time":"22.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":627.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":31,"Genesen":59,"GesamtInfizierte":3967.0,"AktuellInfizierte":3877.0},"27":{"time":"23.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":751.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":43,"Genesen":96,"GesamtInfizierte":4718.0,"AktuellInfizierte":4579.0},"28":{"time":"24.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":686.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":53,"Genesen":156,"GesamtInfizierte":5404.0,"AktuellInfizierte":5195.0},"29":{"time":"25.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":730.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":62,"Genesen":226,"GesamtInfizierte":6134.0,"AktuellInfizierte":5846.0},"30":{"time":"26.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1064.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":78,"Genesen":329,"GesamtInfizierte":7198.0,"AktuellInfizierte":6791.0},"31":{"time":"27.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":830.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":96,"Genesen":481,"GesamtInfizierte":8028.0,"AktuellInfizierte":7451.0},"32":{"time":"28.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":678.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":114,"Genesen":612,"GesamtInfizierte":8706.0,"AktuellInfizierte":7980.0},"33":{"time":"29.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":530.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":128,"Genesen":783,"GesamtInfizierte":9236.0,"AktuellInfizierte":8325.0},"34":{"time":"30.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":622.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":148,"Genesen":1005,"GesamtInfizierte":9858.0,"AktuellInfizierte":8705.0},"35":{"time":"31.03.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":574.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":165,"Genesen":1238,"GesamtInfizierte":10432.0,"AktuellInfizierte":9029.0},"36":{"time":"01.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":513.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":176,"Genesen":1453,"GesamtInfizierte":10945.0,"AktuellInfizierte":9316.0},"37":{"time":"02.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":463.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":196,"Genesen":1749,"GesamtInfizierte":11408.0,"AktuellInfizierte":9463.0},"38":{"time":"03.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":417.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":213,"Genesen":2022,"GesamtInfizierte":11825.0,"AktuellInfizierte":9590.0},"39":{"time":"04.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":296.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":234,"Genesen":2507,"GesamtInfizierte":12121.0,"AktuellInfizierte":9380.0},"40":{"time":"05.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":175.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":256,"Genesen":2998,"GesamtInfizierte":12296.0,"AktuellInfizierte":9042.0},"41":{"time":"06.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":276.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":284,"Genesen":3463,"GesamtInfizierte":12572.0,"AktuellInfizierte":8825.0},"42":{"time":"07.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":306.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":312,"Genesen":4046,"GesamtInfizierte":12878.0,"AktuellInfizierte":8520.0},"43":{"time":"08.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":269.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":329,"Genesen":4512,"GesamtInfizierte":13147.0,"AktuellInfizierte":8306.0},"44":{"time":"09.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":293.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":350,"Genesen":5240,"GesamtInfizierte":13440.0,"AktuellInfizierte":7850.0},"45":{"time":"10.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":372.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":372,"Genesen":6064,"GesamtInfizierte":13812.0,"AktuellInfizierte":7376.0},"46":{"time":"11.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":211.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":387,"Genesen":6604,"GesamtInfizierte":14023.0,"AktuellInfizierte":7032.0},"47":{"time":"12.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":110.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":399,"Genesen":6984,"GesamtInfizierte":14133.0,"AktuellInfizierte":6750.0},"48":{"time":"13.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":89.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":420,"Genesen":7343,"GesamtInfizierte":14222.0,"AktuellInfizierte":6459.0},"49":{"time":"14.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":148.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":432,"Genesen":7633,"GesamtInfizierte":14370.0,"AktuellInfizierte":6305.0},"50":{"time":"15.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":119.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":447,"Genesen":8098,"GesamtInfizierte":14489.0,"AktuellInfizierte":5944.0},"51":{"time":"16.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":127.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":469,"Genesen":8986,"GesamtInfizierte":14616.0,"AktuellInfizierte":5161.0},"52":{"time":"17.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":97.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":482,"Genesen":9704,"GesamtInfizierte":14713.0,"AktuellInfizierte":4527.0},"53":{"time":"18.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":62.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":497,"Genesen":10214,"GesamtInfizierte":14775.0,"AktuellInfizierte":4064.0},"54":{"time":"19.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":48.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":512,"Genesen":10501,"GesamtInfizierte":14823.0,"AktuellInfizierte":3810.0},"55":{"time":"20.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":60.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":519,"Genesen":10631,"GesamtInfizierte":14883.0,"AktuellInfizierte":3733.0},"56":{"time":"21.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":63.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":536,"Genesen":10971,"GesamtInfizierte":14946.0,"AktuellInfizierte":3439.0},"57":{"time":"22.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":81.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":547,"Genesen":11328,"GesamtInfizierte":15027.0,"AktuellInfizierte":3152.0},"58":{"time":"23.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":64.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":551,"Genesen":11694,"GesamtInfizierte":15091.0,"AktuellInfizierte":2846.0},"59":{"time":"24.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":83.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":558,"Genesen":11872,"GesamtInfizierte":15174.0,"AktuellInfizierte":2744.0},"60":{"time":"25.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":58.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":572,"Genesen":12103,"GesamtInfizierte":15232.0,"AktuellInfizierte":2557.0},"61":{"time":"26.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":35.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":581,"Genesen":12282,"GesamtInfizierte":15267.0,"AktuellInfizierte":2404.0},"62":{"time":"27.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":64.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":585,"Genesen":12362,"GesamtInfizierte":15331.0,"AktuellInfizierte":2384.0},"63":{"time":"28.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":52.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":597,"Genesen":12580,"GesamtInfizierte":15383.0,"AktuellInfizierte":2206.0},"64":{"time":"29.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":55.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":603,"Genesen":12779,"GesamtInfizierte":15438.0,"AktuellInfizierte":2056.0},"65":{"time":"30.04.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":65.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":609,"Genesen":12907,"GesamtInfizierte":15503.0,"AktuellInfizierte":1987.0},"66":{"time":"01.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":30.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":612,"Genesen":13092,"GesamtInfizierte":15533.0,"AktuellInfizierte":1829.0},"67":{"time":"02.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":32.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":614,"Genesen":13180,"GesamtInfizierte":15565.0,"AktuellInfizierte":1771.0},"68":{"time":"03.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":16.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":619,"Genesen":13238,"GesamtInfizierte":15581.0,"AktuellInfizierte":1724.0},"69":{"time":"04.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":26.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":622,"Genesen":13316,"GesamtInfizierte":15607.0,"AktuellInfizierte":1669.0},"70":{"time":"05.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":46.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":625,"Genesen":13462,"GesamtInfizierte":15653.0,"AktuellInfizierte":1566.0},"71":{"time":"06.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":53.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":629,"Genesen":13639,"GesamtInfizierte":15706.0,"AktuellInfizierte":1438.0},"72":{"time":"07.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":36.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":631,"Genesen":13698,"GesamtInfizierte":15742.0,"AktuellInfizierte":1413.0},"73":{"time":"08.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":47.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":636,"Genesen":13836,"GesamtInfizierte":15789.0,"AktuellInfizierte":1317.0},"74":{"time":"09.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":38.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":639,"Genesen":13928,"GesamtInfizierte":15827.0,"AktuellInfizierte":1260.0},"75":{"time":"10.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":11.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":641,"Genesen":13991,"GesamtInfizierte":15838.0,"AktuellInfizierte":1206.0},"76":{"time":"11.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":73.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":643,"Genesen":14061,"GesamtInfizierte":15911.0,"AktuellInfizierte":1207.0},"77":{"time":"12.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":38.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":644,"Genesen":14148,"GesamtInfizierte":15949.0,"AktuellInfizierte":1157.0},"78":{"time":"13.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":61.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":645,"Genesen":14304,"GesamtInfizierte":16010.0,"AktuellInfizierte":1061.0},"79":{"time":"14.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":44.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":648,"Genesen":14405,"GesamtInfizierte":16054.0,"AktuellInfizierte":1001.0},"80":{"time":"15.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":81.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":648,"Genesen":14471,"GesamtInfizierte":16135.0,"AktuellInfizierte":1016.0},"81":{"time":"16.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":17.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":649,"Genesen":14524,"GesamtInfizierte":16152.0,"AktuellInfizierte":979.0},"82":{"time":"17.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":26.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":650,"Genesen":14563,"GesamtInfizierte":16178.0,"AktuellInfizierte":965.0},"83":{"time":"18.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":46.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":652,"Genesen":14614,"GesamtInfizierte":16224.0,"AktuellInfizierte":958.0},"84":{"time":"19.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":52.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":653,"Genesen":14678,"GesamtInfizierte":16276.0,"AktuellInfizierte":945.0},"85":{"time":"20.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":45.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":656,"Genesen":14882,"GesamtInfizierte":16321.0,"AktuellInfizierte":783.0},"86":{"time":"21.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":27.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":658,"Genesen":14951,"GesamtInfizierte":16348.0,"AktuellInfizierte":739.0},"87":{"time":"22.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":31.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":660,"Genesen":15005,"GesamtInfizierte":16379.0,"AktuellInfizierte":714.0},"88":{"time":"23.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":27.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":661,"Genesen":15037,"GesamtInfizierte":16406.0,"AktuellInfizierte":708.0},"89":{"time":"24.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":32.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":661,"Genesen":15063,"GesamtInfizierte":16438.0,"AktuellInfizierte":714.0},"90":{"time":"25.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":26.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":662,"Genesen":15138,"GesamtInfizierte":16464.0,"AktuellInfizierte":664.0},"91":{"time":"26.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":26.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":664,"Genesen":15182,"GesamtInfizierte":16490.0,"AktuellInfizierte":644.0},"92":{"time":"27.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":34.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":664,"Genesen":15228,"GesamtInfizierte":16524.0,"AktuellInfizierte":632.0},"93":{"time":"28.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":28.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":664,"Genesen":15286,"GesamtInfizierte":16552.0,"AktuellInfizierte":602.0},"94":{"time":"29.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":28.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":665,"Genesen":15347,"GesamtInfizierte":16580.0,"AktuellInfizierte":568.0},"95":{"time":"30.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":46.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":665,"Genesen":15520,"GesamtInfizierte":16626.0,"AktuellInfizierte":441.0},"96":{"time":"31.05.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":5.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":665,"Genesen":15593,"GesamtInfizierte":16631.0,"AktuellInfizierte":373.0},"97":{"time":"01.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":19.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":666,"Genesen":15596,"GesamtInfizierte":16650.0,"AktuellInfizierte":388.0},"98":{"time":"02.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":17.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":666,"Genesen":15629,"GesamtInfizierte":16667.0,"AktuellInfizierte":372.0},"99":{"time":"03.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":36.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":668,"Genesen":15672,"GesamtInfizierte":16703.0,"AktuellInfizierte":363.0},"100":{"time":"04.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":34.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":670,"Genesen":15717,"GesamtInfizierte":16737.0,"AktuellInfizierte":350.0},"101":{"time":"05.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":60.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":671,"Genesen":15742,"GesamtInfizierte":16797.0,"AktuellInfizierte":384.0},"102":{"time":"06.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":19.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":671,"Genesen":15789,"GesamtInfizierte":16816.0,"AktuellInfizierte":356.0},"103":{"time":"07.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":43.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":671,"Genesen":15793,"GesamtInfizierte":16859.0,"AktuellInfizierte":395.0},"104":{"time":"08.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":28.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":671,"Genesen":15839,"GesamtInfizierte":16887.0,"AktuellInfizierte":377.0},"105":{"time":"09.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":16.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":673,"Genesen":15875,"GesamtInfizierte":16903.0,"AktuellInfizierte":355.0},"106":{"time":"10.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":36.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":675,"Genesen":15910,"GesamtInfizierte":16939.0,"AktuellInfizierte":354.0},"107":{"time":"11.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":21.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":675,"Genesen":15949,"GesamtInfizierte":16960.0,"AktuellInfizierte":336.0},"108":{"time":"12.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":32.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":675,"Genesen":15985,"GesamtInfizierte":16992.0,"AktuellInfizierte":332.0},"109":{"time":"13.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":18.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":676,"Genesen":16012,"GesamtInfizierte":17010.0,"AktuellInfizierte":322.0},"110":{"time":"14.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":23.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":679,"Genesen":16059,"GesamtInfizierte":17033.0,"AktuellInfizierte":295.0},"111":{"time":"15.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":56.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":684,"Genesen":16066,"GesamtInfizierte":17089.0,"AktuellInfizierte":339.0},"112":{"time":"16.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":10.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":686,"Genesen":16089,"GesamtInfizierte":17099.0,"AktuellInfizierte":324.0},"113":{"time":"17.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":24.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":687,"Genesen":16099,"GesamtInfizierte":17123.0,"AktuellInfizierte":337.0},"114":{"time":"18.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":48.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":687,"Genesen":16101,"GesamtInfizierte":17171.0,"AktuellInfizierte":383.0},"115":{"time":"19.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":54.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":688,"Genesen":16141,"GesamtInfizierte":17225.0,"AktuellInfizierte":396.0},"116":{"time":"20.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":19.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":690,"Genesen":16175,"GesamtInfizierte":17244.0,"AktuellInfizierte":379.0},"117":{"time":"21.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":35.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":691,"Genesen":16197,"GesamtInfizierte":17279.0,"AktuellInfizierte":391.0},"118":{"time":"22.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":30.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":692,"Genesen":16241,"GesamtInfizierte":17309.0,"AktuellInfizierte":376.0},"119":{"time":"23.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":43.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":694,"Genesen":16261,"GesamtInfizierte":17352.0,"AktuellInfizierte":397.0},"120":{"time":"24.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":30.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":696,"Genesen":16282,"GesamtInfizierte":17382.0,"AktuellInfizierte":404.0},"121":{"time":"25.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":50.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":697,"Genesen":16320,"GesamtInfizierte":17432.0,"AktuellInfizierte":415.0},"122":{"time":"26.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":65.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":697,"Genesen":16348,"GesamtInfizierte":17497.0,"AktuellInfizierte":452.0},"123":{"time":"27.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":61.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":699,"Genesen":16371,"GesamtInfizierte":17558.0,"AktuellInfizierte":488.0},"124":{"time":"28.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":66.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":700,"Genesen":16401,"GesamtInfizierte":17624.0,"AktuellInfizierte":523.0},"125":{"time":"29.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":45.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":701,"Genesen":16420,"GesamtInfizierte":17669.0,"AktuellInfizierte":548.0},"126":{"time":"30.06.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":108.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":701,"Genesen":16478,"GesamtInfizierte":17777.0,"AktuellInfizierte":598.0},"127":{"time":"01.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":84.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":701,"Genesen":16491,"GesamtInfizierte":17861.0,"AktuellInfizierte":669.0},"128":{"time":"02.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":100.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":701,"Genesen":16514,"GesamtInfizierte":17961.0,"AktuellInfizierte":746.0},"129":{"time":"03.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":126.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16558,"GesamtInfizierte":18087.0,"AktuellInfizierte":827.0},"130":{"time":"04.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":117.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16607,"GesamtInfizierte":18204.0,"AktuellInfizierte":895.0},"131":{"time":"05.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":77.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16615,"GesamtInfizierte":18281.0,"AktuellInfizierte":964.0},"132":{"time":"06.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":73.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16647,"GesamtInfizierte":18354.0,"AktuellInfizierte":1005.0},"133":{"time":"07.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":101.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16686,"GesamtInfizierte":18455.0,"AktuellInfizierte":1067.0},"134":{"time":"08.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":104.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16721,"GesamtInfizierte":18559.0,"AktuellInfizierte":1136.0},"135":{"time":"09.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":97.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16758,"GesamtInfizierte":18656.0,"AktuellInfizierte":1196.0},"136":{"time":"10.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":97.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":702,"Genesen":16808,"GesamtInfizierte":18753.0,"AktuellInfizierte":1243.0},"137":{"time":"11.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":117.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":704,"Genesen":16864,"GesamtInfizierte":18870.0,"AktuellInfizierte":1302.0},"138":{"time":"12.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":53.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":705,"Genesen":16952,"GesamtInfizierte":18923.0,"AktuellInfizierte":1266.0},"139":{"time":"13.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":99.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":706,"Genesen":17000,"GesamtInfizierte":19022.0,"AktuellInfizierte":1316.0},"140":{"time":"14.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":127.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":706,"Genesen":17073,"GesamtInfizierte":19149.0,"AktuellInfizierte":1370.0},"141":{"time":"15.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":124.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":707,"Genesen":17175,"GesamtInfizierte":19273.0,"AktuellInfizierte":1391.0},"142":{"time":"16.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":170.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":707,"Genesen":17244,"GesamtInfizierte":19443.0,"AktuellInfizierte":1492.0},"143":{"time":"17.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":137.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":707,"Genesen":17335,"GesamtInfizierte":19580.0,"AktuellInfizierte":1538.0},"144":{"time":"18.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":79.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":707,"Genesen":17501,"GesamtInfizierte":19659.0,"AktuellInfizierte":1451.0},"145":{"time":"19.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":90.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":707,"Genesen":17599,"GesamtInfizierte":19749.0,"AktuellInfizierte":1443.0},"146":{"time":"20.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":99.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":709,"Genesen":17659,"GesamtInfizierte":19848.0,"AktuellInfizierte":1480.0},"147":{"time":"21.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":143.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":709,"Genesen":17704,"GesamtInfizierte":19991.0,"AktuellInfizierte":1578.0},"148":{"time":"22.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":165.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":709,"Genesen":17849,"GesamtInfizierte":20156.0,"AktuellInfizierte":1598.0},"149":{"time":"23.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":124.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":710,"Genesen":17943,"GesamtInfizierte":20280.0,"AktuellInfizierte":1627.0},"150":{"time":"24.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":156.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":710,"Genesen":18042,"GesamtInfizierte":20436.0,"AktuellInfizierte":1684.0},"151":{"time":"25.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":124.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":711,"Genesen":18124,"GesamtInfizierte":20560.0,"AktuellInfizierte":1725.0},"152":{"time":"26.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":99.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":711,"Genesen":18209,"GesamtInfizierte":20659.0,"AktuellInfizierte":1739.0},"153":{"time":"27.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":117.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":714,"Genesen":18246,"GesamtInfizierte":20776.0,"AktuellInfizierte":1816.0},"154":{"time":"28.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":154.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":714,"Genesen":18379,"GesamtInfizierte":20930.0,"AktuellInfizierte":1837.0},"155":{"time":"29.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":105.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":715,"Genesen":18528,"GesamtInfizierte":21035.0,"AktuellInfizierte":1792.0},"156":{"time":"30.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":210.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":715,"Genesen":18628,"GesamtInfizierte":21245.0,"AktuellInfizierte":1902.0},"157":{"time":"31.07.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":129.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":715,"Genesen":18758,"GesamtInfizierte":21374.0,"AktuellInfizierte":1901.0},"158":{"time":"01.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":61.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":715,"Genesen":18911,"GesamtInfizierte":21435.0,"AktuellInfizierte":1809.0},"159":{"time":"02.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":83.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":716,"Genesen":18984,"GesamtInfizierte":21518.0,"AktuellInfizierte":1818.0},"160":{"time":"03.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":90.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":716,"Genesen":19063,"GesamtInfizierte":21608.0,"AktuellInfizierte":1829.0},"161":{"time":"04.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":107.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":716,"Genesen":19336,"GesamtInfizierte":21715.0,"AktuellInfizierte":1663.0},"162":{"time":"05.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":161.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":717,"Genesen":19464,"GesamtInfizierte":21876.0,"AktuellInfizierte":1695.0},"163":{"time":"06.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":130.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":718,"Genesen":19596,"GesamtInfizierte":22006.0,"AktuellInfizierte":1692.0},"164":{"time":"07.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":106.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":718,"Genesen":19690,"GesamtInfizierte":22112.0,"AktuellInfizierte":1704.0},"165":{"time":"08.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":103.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":719,"Genesen":19812,"GesamtInfizierte":22215.0,"AktuellInfizierte":1684.0},"166":{"time":"09.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":79.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":719,"Genesen":19923,"GesamtInfizierte":22294.0,"AktuellInfizierte":1652.0},"167":{"time":"10.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":165.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":719,"Genesen":20010,"GesamtInfizierte":22459.0,"AktuellInfizierte":1730.0},"168":{"time":"11.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":193.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":721,"Genesen":20123,"GesamtInfizierte":22652.0,"AktuellInfizierte":1808.0},"169":{"time":"12.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":197.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":722,"Genesen":20268,"GesamtInfizierte":22849.0,"AktuellInfizierte":1859.0},"170":{"time":"13.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":250.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":724,"Genesen":20346,"GesamtInfizierte":23099.0,"AktuellInfizierte":2029.0},"171":{"time":"14.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":342.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":725,"Genesen":20499,"GesamtInfizierte":23441.0,"AktuellInfizierte":2217.0},"172":{"time":"15.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":177.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":725,"Genesen":20627,"GesamtInfizierte":23618.0,"AktuellInfizierte":2266.0},"173":{"time":"16.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":163.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":725,"Genesen":20681,"GesamtInfizierte":23781.0,"AktuellInfizierte":2375.0},"174":{"time":"17.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":273.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":725,"Genesen":20765,"GesamtInfizierte":24054.0,"AktuellInfizierte":2564.0},"175":{"time":"18.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":279.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":725,"Genesen":20870,"GesamtInfizierte":24333.0,"AktuellInfizierte":2738.0},"176":{"time":"19.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":401.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":726,"Genesen":20960,"GesamtInfizierte":24734.0,"AktuellInfizierte":3048.0},"177":{"time":"20.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":363.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":726,"Genesen":21093,"GesamtInfizierte":25097.0,"AktuellInfizierte":3278.0},"178":{"time":"21.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":334.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":727,"Genesen":21260,"GesamtInfizierte":25431.0,"AktuellInfizierte":3444.0},"179":{"time":"22.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":264.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":727,"Genesen":21406,"GesamtInfizierte":25695.0,"AktuellInfizierte":3562.0},"180":{"time":"23.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":211.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":727,"Genesen":21558,"GesamtInfizierte":25906.0,"AktuellInfizierte":3621.0},"181":{"time":"24.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":224.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":728,"Genesen":21657,"GesamtInfizierte":26130.0,"AktuellInfizierte":3745.0},"182":{"time":"25.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":372.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":728,"Genesen":21888,"GesamtInfizierte":26502.0,"AktuellInfizierte":3886.0},"183":{"time":"26.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":342.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":728,"Genesen":22145,"GesamtInfizierte":26844.0,"AktuellInfizierte":3971.0},"184":{"time":"27.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":260.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":728,"Genesen":22317,"GesamtInfizierte":27104.0,"AktuellInfizierte":4059.0},"185":{"time":"28.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":395.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":728,"Genesen":22594,"GesamtInfizierte":27499.0,"AktuellInfizierte":4177.0},"186":{"time":"29.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":215.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":728,"Genesen":22866,"GesamtInfizierte":27714.0,"AktuellInfizierte":4120.0},"187":{"time":"30.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":287.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":728,"Genesen":23070,"GesamtInfizierte":28001.0,"AktuellInfizierte":4203.0},"188":{"time":"31.08.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":224.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":729,"Genesen":23226,"GesamtInfizierte":28225.0,"AktuellInfizierte":4270.0},"189":{"time":"01.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":318.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":729,"Genesen":23565,"GesamtInfizierte":28543.0,"AktuellInfizierte":4249.0},"190":{"time":"02.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":467.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":729,"Genesen":23820,"GesamtInfizierte":29010.0,"AktuellInfizierte":4461.0},"191":{"time":"03.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":395.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":729,"Genesen":24171,"GesamtInfizierte":29405.0,"AktuellInfizierte":4505.0},"192":{"time":"04.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":405.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":731,"Genesen":24513,"GesamtInfizierte":29810.0,"AktuellInfizierte":4566.0},"193":{"time":"05.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":221.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":731,"Genesen":24828,"GesamtInfizierte":30031.0,"AktuellInfizierte":4472.0},"194":{"time":"06.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":301.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":731,"Genesen":25043,"GesamtInfizierte":30332.0,"AktuellInfizierte":4558.0},"195":{"time":"07.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":523.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":731,"Genesen":25300,"GesamtInfizierte":30855.0,"AktuellInfizierte":4824.0},"196":{"time":"08.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":592.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":732,"Genesen":25629,"GesamtInfizierte":31447.0,"AktuellInfizierte":5086.0},"197":{"time":"09.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":718.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":732,"Genesen":25764,"GesamtInfizierte":32165.0,"AktuellInfizierte":5669.0},"198":{"time":"10.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":658.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":736,"Genesen":26043,"GesamtInfizierte":32823.0,"AktuellInfizierte":6044.0},"199":{"time":"11.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":933.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":740,"Genesen":26257,"GesamtInfizierte":33756.0,"AktuellInfizierte":6759.0},"200":{"time":"12.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":458.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":742,"Genesen":26579,"GesamtInfizierte":34214.0,"AktuellInfizierte":6893.0},"201":{"time":"13.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":474.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":742,"Genesen":26760,"GesamtInfizierte":34688.0,"AktuellInfizierte":7186.0},"202":{"time":"14.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":862.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":742,"Genesen":27010,"GesamtInfizierte":35550.0,"AktuellInfizierte":7798.0},"203":{"time":"15.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":819.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":742,"Genesen":27354,"GesamtInfizierte":36369.0,"AktuellInfizierte":8273.0},"204":{"time":"16.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":867.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":746,"Genesen":27655,"GesamtInfizierte":37236.0,"AktuellInfizierte":8835.0},"205":{"time":"17.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":876.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":749,"Genesen":28044,"GesamtInfizierte":38112.0,"AktuellInfizierte":9319.0},"206":{"time":"18.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":930.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":752,"Genesen":28451,"GesamtInfizierte":39042.0,"AktuellInfizierte":9839.0},"207":{"time":"19.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":689.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":752,"Genesen":28961,"GesamtInfizierte":39731.0,"AktuellInfizierte":10018.0},"208":{"time":"20.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":500.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":755,"Genesen":29229,"GesamtInfizierte":40231.0,"AktuellInfizierte":10247.0},"209":{"time":"21.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":680.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":758,"Genesen":29516,"GesamtInfizierte":40911.0,"AktuellInfizierte":10637.0},"210":{"time":"22.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":743.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":761,"Genesen":30312,"GesamtInfizierte":41654.0,"AktuellInfizierte":10581.0},"211":{"time":"23.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":863.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":765,"Genesen":30949,"GesamtInfizierte":42517.0,"AktuellInfizierte":10803.0},"212":{"time":"24.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":702.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":768,"Genesen":31661,"GesamtInfizierte":43219.0,"AktuellInfizierte":10790.0},"213":{"time":"25.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":767.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":771,"Genesen":32301,"GesamtInfizierte":43986.0,"AktuellInfizierte":10914.0},"214":{"time":"26.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":666.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":774,"Genesen":33154,"GesamtInfizierte":44652.0,"AktuellInfizierte":10724.0},"215":{"time":"27.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":617.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":778,"Genesen":33589,"GesamtInfizierte":45269.0,"AktuellInfizierte":10902.0},"216":{"time":"28.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":717.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":779,"Genesen":34052,"GesamtInfizierte":45986.0,"AktuellInfizierte":11155.0},"217":{"time":"29.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":788.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":784,"Genesen":34916,"GesamtInfizierte":46774.0,"AktuellInfizierte":11074.0},"218":{"time":"30.09.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":933.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":785,"Genesen":35644,"GesamtInfizierte":47707.0,"AktuellInfizierte":11278.0},"219":{"time":"01.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":882.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":791,"Genesen":36476,"GesamtInfizierte":48589.0,"AktuellInfizierte":11322.0},"220":{"time":"02.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1021.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":796,"Genesen":37186,"GesamtInfizierte":49610.0,"AktuellInfizierte":11628.0},"221":{"time":"03.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":756.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":800,"Genesen":38045,"GesamtInfizierte":50366.0,"AktuellInfizierte":11521.0},"222":{"time":"04.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":768.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":808,"Genesen":38629,"GesamtInfizierte":51134.0,"AktuellInfizierte":11697.0},"223":{"time":"05.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":954.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":815,"Genesen":39094,"GesamtInfizierte":52088.0,"AktuellInfizierte":12179.0},"224":{"time":"06.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1122.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":821,"Genesen":39790,"GesamtInfizierte":53210.0,"AktuellInfizierte":12599.0},"225":{"time":"07.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1361.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":826,"Genesen":40499,"GesamtInfizierte":54571.0,"AktuellInfizierte":13246.0},"226":{"time":"08.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1200.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":831,"Genesen":41289,"GesamtInfizierte":55771.0,"AktuellInfizierte":13651.0},"227":{"time":"09.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1221.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":836,"Genesen":42039,"GesamtInfizierte":56992.0,"AktuellInfizierte":14117.0},"228":{"time":"10.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1004.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":842,"Genesen":42829,"GesamtInfizierte":57996.0,"AktuellInfizierte":14325.0},"229":{"time":"11.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":969.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":851,"Genesen":43448,"GesamtInfizierte":58965.0,"AktuellInfizierte":14666.0},"230":{"time":"12.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1155.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":858,"Genesen":44065,"GesamtInfizierte":60120.0,"AktuellInfizierte":15197.0},"231":{"time":"13.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1407.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":861,"Genesen":44949,"GesamtInfizierte":61527.0,"AktuellInfizierte":15717.0},"232":{"time":"14.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1480.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":863,"Genesen":45846,"GesamtInfizierte":63007.0,"AktuellInfizierte":16298.0},"233":{"time":"15.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1497.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":868,"Genesen":46798,"GesamtInfizierte":64504.0,"AktuellInfizierte":16838.0},"234":{"time":"16.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1744.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":876,"Genesen":47352,"GesamtInfizierte":66248.0,"AktuellInfizierte":18020.0},"235":{"time":"17.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1446.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":887,"Genesen":48297,"GesamtInfizierte":67694.0,"AktuellInfizierte":18510.0},"236":{"time":"18.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1265.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":893,"Genesen":49561,"GesamtInfizierte":68959.0,"AktuellInfizierte":18505.0},"237":{"time":"19.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1757.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":904,"Genesen":50359,"GesamtInfizierte":70716.0,"AktuellInfizierte":19453.0},"238":{"time":"20.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":1973.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":914,"Genesen":51407,"GesamtInfizierte":72689.0,"AktuellInfizierte":20368.0},"239":{"time":"21.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":2680.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":929,"Genesen":52617,"GesamtInfizierte":75369.0,"AktuellInfizierte":21823.0},"240":{"time":"22.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":3149.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":946,"Genesen":53970,"GesamtInfizierte":78518.0,"AktuellInfizierte":23602.0},"241":{"time":"23.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":3185.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":952,"Genesen":55195,"GesamtInfizierte":81703.0,"AktuellInfizierte":25556.0},"242":{"time":"24.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":3159.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":961,"Genesen":56791,"GesamtInfizierte":84862.0,"AktuellInfizierte":27110.0},"243":{"time":"25.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":2470.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":978,"Genesen":57858,"GesamtInfizierte":87332.0,"AktuellInfizierte":28496.0},"244":{"time":"26.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":2664.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1000,"Genesen":59036,"GesamtInfizierte":89996.0,"AktuellInfizierte":29960.0},"245":{"time":"27.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":4074.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1019,"Genesen":60308,"GesamtInfizierte":94070.0,"AktuellInfizierte":32743.0},"246":{"time":"28.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":4237.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1039,"Genesen":61684,"GesamtInfizierte":98307.0,"AktuellInfizierte":35584.0},"247":{"time":"29.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":5249.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1059,"Genesen":63366,"GesamtInfizierte":103556.0,"AktuellInfizierte":39131.0},"248":{"time":"30.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":5324.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1081,"Genesen":64987,"GesamtInfizierte":108880.0,"AktuellInfizierte":42812.0},"249":{"time":"31.10.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":4500.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1108,"Genesen":67226,"GesamtInfizierte":113380.0,"AktuellInfizierte":45046.0},"250":{"time":"01.11.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":3897.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1128,"Genesen":69336,"GesamtInfizierte":117277.0,"AktuellInfizierte":46813.0},"251":{"time":"02.11.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":4792.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1151,"Genesen":71691,"GesamtInfizierte":122069.0,"AktuellInfizierte":49227.0},"252":{"time":"03.11.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":5646.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1185,"Genesen":74292,"GesamtInfizierte":127715.0,"AktuellInfizierte":52238.0},"253":{"time":"04.11.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":6489.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1221,"Genesen":77036,"GesamtInfizierte":134204.0,"AktuellInfizierte":55947.0},"254":{"time":"05.11.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":4994.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1248,"Genesen":80604,"GesamtInfizierte":139198.0,"AktuellInfizierte":57346.0},"255":{"time":"06.11.2020","t\u00e4gliche Erkrankungen":4795.0,"Timestamp":"2020-11-06T21:02:00","Todesf\u00e4lle":1253,"Genesen":83707,"GesamtInfizierte":143993.0,"AktuellInfizierte":59033.0}}